其實點解老麥仲未收皮?

垃圾人食垃圾食物

薯條又有矽膠成份
又高油又高鹽
啲野食又致癌，成日食又會搞到人癡肥/患上心血管疾病
又會增加本地醫療負擔

為左一句方便就可以出賣自己嘅健康?
唔係
係比錢去危害自己嘅健康，慢性自殺
送錢比間跨國企業，剝削本地勞工，冇任何技術傳授比本地人，連鎖式經營打壓本地18區嘅茶記同本土食肆

見到有啲人講咩童年回憶係老麥搞生日會
其實你enjoy嘅係個環境啫
冇垃圾食物都一樣可以同小朋友開到生日會
點解要毒害自己嘅下一代

請人又係用最低工資請
而家科技發達後生女都去晒做ptgf
得返啲呀嬸同殘障做
如果你夜晚去深水埗老麥
會見到好多難民/道友/廢老/新移民唔食野都長駐餐廳
jm9
某啲人就會彈出黎話老麥有社會責任良心企業乜乜乜比晒like
係咪完全本末倒置調轉晒
而家呢間跨國企業製造垃圾食物，賺你啲錢，損害你健康，增加本地醫療負擔，然後你見到有窮人出沒係老麥就讚老麥係良心企業?

香港人點解可以習慣到呢啲習慣

而家喺中國企業

金拱門

在西方 麥當勞標準叫Golden Arch

而且背後還有許多故事！當中早在20年前，《紐約時報》專欄作家托馬斯．弗里德曼（Thomas Friedman）提出了「預防衝突的金色拱門理論」。

在托馬斯看來，任何兩個開設了麥當勞門店的國家，都不會彼此開戰，原因是他們的經濟互有關聯；這理論下，預示冷戰結束後的世界，是建立在「經濟人」的基礎上。

因此在西方文化裡，人們談起麥當勞，其實就會聯想到「金拱門」。另一個例子，是講述麥當勞在亞洲故事的書籍，原來就名為《東方金拱門（Golden Arches East）》。

24 蚊一個餐你搵比我

窮呀屌你老母

一餐過30 都食唔起呀

茶記腿蛋治+凍飲都係廿零蚊

生活左咁多年慣左老麥嘅消費模式
下意識覺得一個餐有三樣野好似好抵
其實老麥啲食材全部都加晒工
有cheese已經夠晒膩

食老麥只會越食越窮

因為你習慣左

其實去惠康百佳買特惠牌/超值選/嘉頓/太平餅乾+果汁/能量飲品
洗費仲平每日慳得仲多

你唔講三餐都食白麵包飲水？

咁講即係唔係窮先食老麥啦

心癮

好似啲人食煙咁

汽水走冰真係飽

後生就冇左謂，到左中年啤酒肚就係咁黎

又係呢啲「乞兒飯都冇得食先叫窮」濕鳩理論
你試撚過返工食早食晏淨係夠錢買麵包未丫？我試過一個月慘撚過死，人生冇意義到差啲想攞綜援做廢青，唔食啲垃圾食物，要杯汽水走冰點俾動力自己生存落去
仲有講乜9茶記三文治，屌你老母離撚晒地，先唔講你係咪喺屋邨樓下返工有廿零蚊茶記，果啲食得飽人我除褲俾個屎眼你屌
點都係垃圾點解唔要個量多味夠？
係咪人地小店老闆我就要跪喺度幫佢含？
睇在你老豆冇射你埋牆份上，可唔可以講返鳩屎咁多有建設性嘅嘢？

唔關窮事
懶先係主因
好多人身光頸靚一樣麥記
不過我認同樓主麥記真係食垃圾
我真係幾窮都會一日比多十蚊去三大餐廳買個飯
起碼都叫係飯先

真係窮就自己帶飯啦

關香港咩事，快餐全世界都一樣

好似寄生蝨/牛蜱係狗耳入面咁
隻狗自己冇能力整走啲蟲

住得香港仲講唔健康

鬥窮 我試過得一百蚊要洗一個星期
每日平均得14蚊洗，仲要應付三餐
根本冇可能，唯有去買10蚊燒味飯分兩餐食
再分一半去黎買餅乾，三包餅做一餐加灌水

同埋你有手有腳唔係殘廢想攞綜援?
啲社工幫都幫啲喊晒口七情上面嘅新移民同廢老先啦
你臉皮有冇咁厚，你啲戲過唔過到社工呢part

樓上有ching講得岩，窮就帶飯
點解咁多香港人窮到要日日食垃圾都忍到
基本住屋權都已經冇
連食都只係得垃圾可以食?

油尖旺深水埗區廿幾蚊都有兩餸/三餸飯
幾時叫你含小店 上面先講惠康百佳
明明有得揀，係你自己迫自己食老麥
靠老麥垃圾食物比自己安慰同生存動力
點解唔食好啲，冇錢咪打兩份工
我仲貼地過你

食老麥唔會比到任何安慰我
更加唔會因為有老麥食而感到滿足
意志就係咁樣比啲垃圾食物消磨食到個人痴痴呆呆

高鹽飲食易致癡呆

【本報綜合報道】長期進食高鹽分食物，除令心臟病和中風等患病風險增加，更可能容易令頭腦變得癡呆。

美國一項研究發現，持續向小鼠餵飼高鹽分食物，三個月後小鼠的認知能力倒退，更會喪失建立巢穴等簡單生活技能。研究推算，人類每日平均攝取兩茶匙鹽分，亦可能會令大腦功能受相若影響。

研究小鼠 三個月失生活技能

研究人員，每天向小鼠餵食高於正常鹽量八倍至十六倍的食物，三個月後小鼠出現認知障礙，例如無法如以往般聰明地識別不同籠子環境，不再喜歡尋找新事物等，以往每天習慣建巢穴的小鼠，亦失去這些生活基本技能。研究推測，高鹽分食物在人類身上亦可能引致相若後果。

加工食品多高鹽 勿長期食用

研究指出，大部分高鹽食物來自加工食品，長期食用可令腸道免疫系統產生變化，引起炎症反應。目前未找出高鹽食物導致癡呆的原因，但過往有研究指炎症和大腦功能障礙之間的關聯。

食開24蚊餐轉栗米+包奶
有無其他差唔多價錢又唔太肥既晚餐介紹？
唔好叫我自已煮 夜晚返到屋企都9點

邊區?

港島

其實食老麥都係想見下d 暑期學生妹，做緊part time又好，做緊食客都好

茶餐廳唔係唔得，但身邊好多時都係職安真漢子同廢老

爭鮮岩唔岩

間中都會食但老麥有野飲
爭鮮30蚊先買到10舊壽司
食完都唔夠飽，老麥反而夠

7仔/ok有叮飯+野飲套餐

試過，4個字
好撚難食

其實間唔中食吓都無咩問題
照樓主咁講 咪所有整薯片汽水嘅公司都收曬皮？

你食邊款?

同埋有時炒麵王有特價，10蚊兩個
加自由斟都唔洗廿蚊

高鹽份食得多會變痴呆

下下食公仔麵飲汽水都好唔健康

唔記得啦，應該係咖哩唔知乜
我想健康少少
雖然出得街實唔健康得去邊
但盡量走汽水走甜走油

附近有冇車仔麵?
仲有少量做緊廿幾蚊三餸
有啲清湯蘿蔔湯底幾正

有係有既
不過我附近個d三餸要33-35蚊了
仲要無野飲

係叫金拱門

做緊廿幾個啲真係唔會開名
一陣啲仆街雜誌網媒唱一唱位都冇得坐
好彩去開個間老細唔憂做
逢紅放，賣晒就收鋪，6點幾已經拉閘

自己買包菜+豬肉+意粉 30蚊都唔洗
係要食垃圾+幫襯染紅企業
下賤

我屋企15分鐘路程內得2間車仔麵
其實唔係無平野食
但全部勁重油鹽糖
100%衰過老麥

叫個生菜清湯米粉
又平又抵又健康

因為好食香口囉
咩心癮

難d日日食
而且無蛋白質

2017年已經比中信收購左中港業務
仲要咁多人去食
你話啲人唔係弱智係咩

食得多會變弱智+致癌

買包萬里望返屋企慢慢搣
十幾蚊堅會食得飽

萬里望d鹽你估少野咩
已經有食開d原味杏仁
但食得多喉嚨會收皮

投多三次胎都可能未收皮！

食爭鮮，佢啲三文魚3蚊件真係敢食？
食10舊三文魚係未代表食左10舊屎？

喺灣仔返工你搵個廿幾蚊餐蒞睇吓？
百佳惠康有熱嘢食咩屌？

帶飯叮飯，學日本人自己整便當

食無鹽腰果，核桃，杏仁

世界四大堅果之一：腰果

含高量的營養素

腰果含鈣、鎂、鉀、鐵、維生素A、B1、B2、B6量很高，其中維生素B1的含量僅次於芝麻和花生，有補充體力、消除疲勞的效果，最適合容易疲倦人士食用。此外，腰果含維生素A和錳、鉻、鎂、硒等微量元素，具抗氧化、防衰老、抗腫瘤和抗心血管病等作用，又能使皮膚有光澤、潤膚美容，延緩衰老。

腰果中含特別高量的微量元素銅、錳、鎂、鏻及維生素K，有助於減低偏頭痛，保護皮膚免於紫外線損害，特別是鎂和維生素K能提高骨骼健康，健骼強身。

蛋白質及氨基酸

腰果所含的蛋白質，是一般穀類作物的兩倍，並且所含氨基酸的種類與穀物中氨基酸的種類互補。人體中有八種不能合成的氨基酸，必須由食物蛋白供給，這些稱為「必需氨基酸」（essential amino acids），成人必需氨基酸的需要量約為蛋白質需要量的20%至37%，而一般穀物只含其中幾種，但腰果可以與穀物互補，因此，腰果跟全穀食物（whole grains）同時食用，可令人體獲得全面性的必需氨基酸。

含不飽和脂肪酸

雖然腰果含脂肪高達46.5%，但是所含的脂肪多屬不飽和脂肪酸，其中油酸（Oleic acid）佔總脂肪酸的67.4%、亞油酸（Linoleic acid）佔19.8%，是高血脂、冠心病患者的食療佳果。因為腰果的不飽和脂肪，主要由單不飽和脂肪酸組成，單不飽和脂肪酸可降低血液中的甘油三酯和低密度脂蛋白LDL含量，增加高密度脂蛋白HDL含量，因此對心腦血管大有益處。另一方面，腰果所含的油脂，可以潤腸通便。

選購及存放腰果

選購腰果時，要挑選色澤鮮明、外表飽滿、氣味香、油脂豐富、無蛀虫斑點；如果發覺黏手或受潮狀況，即表示鮮度不夠。腰果應存放密封罐內，放入冰箱冷藏保存，或放在陰涼處、通風處、避免陽光直射處。

儘管腰果營養高，但因含高量油脂，膽功能嚴重不良、患腸炎、腹瀉和痰多人士少吃為妙；此外，有過敏體質的人士要留意過敏反應。雖然腰果含的脂肪酸屬於良性脂肪酸的一種，不易使人發胖，但熱量較高，仍不宜多吃。

咪講左有食
但呢d唔可以當飯食架嘛
食十幾粒已經熱氣到想死

幫襯老麥比錢佢賺買咩都一樣

你唔好話為左佢啲公仔，買個餐唔食

買個電飯煲，買包米，自己的飯自己煲

老兄，最大問題唔係煲飯，係要諗餸

同女同事/異性朋友有話題

同公司啲c9有話題了

同c9打好關係
再叫佢地介紹啲好女仔過你

買出前一丁果個拉麵
10蚊包食兩餐
買d貢丸牛丸都唔係好貴姐

買讚歧烏冬

你個仔收皮老麥都未收皮啦

搞到香港女豬扒，平胸，暗瘡肥婆, 弱智暗瘡毒撚通街係

增加市民患癌風險，加重公營醫療負擔，令你睇個醫生都要等一日一夜，排個期都要等三年零八個月

連登仔最愛 點會收皮
中資又擺食
福喜肉又擺食
加價又擺食
唔keep住食點去擺食

罷

ok

負評啲撚樣一定食m記食上癮

其實唔係好關健唔健康事 因為佢個經營模式有效率
你睇下佢同行kfc營業額差幾多

利伸:好少食m記

你真係on9無極限
你估個個坐office？出面冷氣都冇，乜野焗半日都擺到臭啦，香港天氣濕同熱點學日本帶便當丫，睇少啲日本卡通漫畫啦傻鳩
100蚊一星期巧威威 ？冇錢打兩份工 ？
10蚊燒味飯你真係食撚傻左個腦，你老母個系就真係貼地，俾地下啲蚯蚓強姦先生得出個咁聰明嘅弱智仔

樓主堅離地

如果車仔麵燒味飯嘅鋪租可以平
咁佢地賣嘅麵又可以平過M記24蚊餐

咁M記就真係可以收皮啦

做地盤都買外賣食飯盒啦
食乜春m記
你咩年代嘅人，其實有樣野叫保溫壺
睇乜柒日本卡通漫畫，小學生都知啦，有冇常識

把口快過腦，唔怪得會食m記，食得多變癡呆，無限loop，好似千與千尋入面啲肥豬咁

加到三十幾大把人照食

唔好以為個個都係食24蚊餐